（形勢大好）習近平：疫情依法防控工作正依法取得積極成效

【Now新聞台】國家主席習近平再就國內新型冠狀病毒肺炎疫情，發表講話，指要全面提高依法防控和治理能力。他會見到訪的柬埔寨首相洪森時，指目前防控工作正取得積極成效。

中央電視台的新聞聯播周三，播出習近平在北京人民大會堂會見柬埔寨首相洪森。習近平對上一次在聯播現身已經是上月28日，與世衛總幹事譚德塞會面。

習近平與洪森會面時指，中國政府和人民當前正全力抗擊新型冠狀病毒肺炎疫情，中國本著對人民和國際社會高度負責的態度，採取最徹底和嚴格的防控措施，目前防控工作正取得積極成效，強調中國有信心、有能力、有把握打贏這場疫情防控阻擊戰。

洪森表示，柬埔寨政府和人民大力支持中國抗擊疫情，又指，部分國家因應疫情採取極端限制措施，並不可取。

洪森在到北京前，曾要求到疫情重災區武漢慰問當地的柬埔寨留學生，但被中方婉拒。

習近平同日主持中央全面依法治國委員會第三次會議，強調從各環節發力，全面提高依法防控、依法治理能力。他表示，當前疫情防控正處於關鍵時期，依法科學有序防控至關重要，要完善相關立法和處罰程序，同時亦要加強治安管理和市場監管等執法工作，嚴查哄抬物價、造謠傳謠及傷害醫務人員等違法行為，亦要依法規範捐贈受贈行為，做好發布和報告工作。

習近平強調，在黨中央集中統一領導下，始終把人民群眾生命安全和身體健康放在第一位。

依法處決

唔係傳佢有病冇見幾日咩？等我仲咁開心

美帝隻藥真係救左習帝
如果唔係一定倒台+暗殺

咁睇得起支那 ?
支那最叻好事變壞事 , 白事扮紅事

習帝成世人嘅終極夢想就係統一台灣，比佢留返條狗命繼續朝呢個目標行會將中共帶入歷史墳墓

正取得積極成效
呢兩日先流出啲片係武漢某間細醫院急症室變停屍間，殯儀館收屍都收唔切

---------------------------

[抗疫] 豬咀配眼罩set

通常咁講都好快出事

除非佢的防控工作係增加感染人數啦....

當染病者都死哂，咪唔會再傳染到其他人囉

唔怪得之前要拎鎗

防控都要依法

已經講慣左口
乜撚野都依法

講到好似捉啲病毒去坐監咁

拉造謠者=防控

好有效咁令感染同死亡人數每日增加

日日都吹噓㗎喇

佢今次過到骨就一統世界了

乜能野叫積極成效，共狗識吾識中文=,=